開學同女神一齊坐

好開心 , 今日開學 ,

老師分位 , 我可以坐係女神隔離

不過佢好怕羞成日坐開少少

上年開學我都係同女神一齊坐

不過小息姖去教員室搵老師

下晝就調咗位

遲下就換位架啦 咁開心做咩

你咁臭又唔好意思同你講啫

去馬

樓主 前車之鑑 快啲落藥比佢 執一濟先啦

安已不

中學雞, 開學喇, 專心聽書啦

你肯定佢係怕醜？

一睇就知假膠啦

年少多好

無用架

我話而家大多數中學雞不知所謂就真

等調位啦柒頭 一係你就調位前食左女神佢

Jm9

你就假膠

可能今朝唔知醒跑番去 , 出左少少汗

上堂有冇互射

連登係唔適合中學雞上㗎

有咩所謂 , 最少我唔洗去seven 買ac